知唔知點解個個都鍾意食甜野

因為人愛糖呀

屎噶

太skr了

1/10

唯一一個正皮我俾既

第二個正皮我比既